<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kevin Bourgeois</title>
    <link>https://example.org/</link>
    <description>Recent content on Kevin Bourgeois</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A propos de moi</title>
      <link>https://example.org/content/about/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/about/</guid>
      <description>Dans le cadre d&amp;rsquo;un cours en Ingénierie des médias à la HEIG-VD, il nous a été demandé d&amp;rsquo;effectuer notre veille technologique sur le métier qui nous intéresse. Pour compléter cela, nous devons créer un site web &amp;ldquo;portfolio&amp;rdquo; dans lequel nous partageons du contenu et des expérimentations.
Je m&amp;rsquo;appelle Kevin Bourgeois, je suis étudiant en 3ème année de bachelor pour devenir Ingénieur des médias. Je travaille en tant que responsable de la communication dans deux entreprises.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Comment développer sa marque sur Thread</title>
      <link>https://example.org/content/collections/2023/collections4/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/collections/2023/collections4/</guid>
      <description>Résumé de l&amp;rsquo;article L&amp;rsquo;article explore comment les marketeurs peuvent maximiser leurs stratégies de marketing sur les réseaux sociaux en utilisant Instagram Threads. Il propose diverses idées de contenu, allant des mèmes liés à la marque aux références aux moments culturels populaires, et met en avant l&amp;rsquo;idée que Threads permet aux marketeurs de partager un contenu plus décontracté, favorisant ainsi l&amp;rsquo;authenticité et la transparence.
Le lien avec ma profession En tant que Community Manager, il est crucial de comprendre la culture d&amp;rsquo;une plateforme sociale avant de s&amp;rsquo;y lancer.</description>
    </item>
    <item>
      <title>L&#39;Iphone Pro Max le véritable outil des créateurs de contenu</title>
      <link>https://example.org/content/collections/2023/collections3/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/collections/2023/collections3/</guid>
      <description>Résumé de l&amp;rsquo;article L&amp;rsquo;article souligne la question croissante de la pertinence des caméras compactes dédiées au vlogging, mettant en avant l&amp;rsquo;iPhone 15 comme alternative plus pratique et performante. L&amp;rsquo;auteur remet en question l&amp;rsquo;utilité des caméras dédiées, notant que même avec un capteur plus grand, ces dernières ne surpassent pas l&amp;rsquo;expérience offerte par les derniers smartphones, notamment l&amp;rsquo;iPhone 15 Pro Max. Il souligne la qualité impressionnante de la vidéo sur iPhone, la facilité d&amp;rsquo;utilisation, et la rapidité de la production et du partage directement depuis le téléphone, éliminant ainsi la nécessité de transférer et éditer des vidéos à partir d&amp;rsquo;une caméra dédiée.</description>
    </item>
    <item>
      <title>La nouvelle fonctionnalité de doublage d&#39;Eleven Labs</title>
      <link>https://example.org/content/collections/2023/collections/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/collections/2023/collections/</guid>
      <description>Résumé de l&amp;rsquo;article ElevenLabs a récemment lancé une nouvelle fonction de doublage permettant aux utilisateurs de reproduire l&amp;rsquo;audio d&amp;rsquo;une langue dans 28 autres, tout en préservant la voix et les modèles de discours de l&amp;rsquo;orateur. Cette avancée dans le doublage par intelligence artificielle représente une étape majeure vers l&amp;rsquo;élimination des barrières linguistiques pour le contenu, offrant aux audiences la possibilité de profiter de tout type de contenu, indépendamment de la langue qu&amp;rsquo;elles parlent.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Le speech-to-speech sur Eleven Labs</title>
      <link>https://example.org/content/collections/2023/collections2/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/collections/2023/collections2/</guid>
      <description>Résumé de l&amp;rsquo;article ElevenLabs a récemment dévoilé une nouvelle fonctionnalité révolutionnaire au sein de sa gamme d&amp;rsquo;outils d&amp;rsquo;intelligence artificielle dédiés à la manipulation et à l&amp;rsquo;amélioration vocale : la technologie Speech to Speech. Cette dernière permet à son modèle d&amp;rsquo;IA de capturer l&amp;rsquo;intonation d&amp;rsquo;une voix sur un fichier audio pour pouvoir ensuite la retranscrire sur plus d&amp;rsquo;une cinquantaine de voix personnalisées.
Le lien avec ma profession Cette fonctionnalité me permet de créer un contenu audio authentique en fusionnant le style et le contenu des messages avec une voix choisie, offrant ainsi une expérience plus engageante et personnalisée pour les auditeurs/followers.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mes outils de veille</title>
      <link>https://example.org/content/collections/2023/collections5/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/content/collections/2023/collections5/</guid>
      <description>Pour effectuer ma veille concernant le métier de créateur de contenu/community manager, j&amp;rsquo;ai l&amp;rsquo;habitude de consulter diverses sources, notamment :
Blogs La majorité des informations que je recueille proviennent de blogs tels que Hubspot, ainsi que des sections actualités des différentes plateformes de création de contenu telles que Canva, etc. Pour ne manquer aucune information, je m&amp;rsquo;inscris régulièrement aux newsletters afin d&amp;rsquo;être averti de manière régulière. De plus, je veille à conserver ces sources dans mes bookmarks Google.</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://example.org/layouts/partials/footer_custom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/layouts/partials/footer_custom/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>https://example.org/layouts/partials/head_custom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://example.org/layouts/partials/head_custom/</guid>
      <description></description>
    </item>
  </channel>
</rss>
